有冇人試過喺傢居站訂傢俬？

問咗幾間報價，暫時佢都係最平，仲平一大截，搞到驚驚地有伏，但見佢又幾間分店，啲鋪頭又幾大間，想問有冇巴打試用過？